[
    {
        "question": "全",
        "answer": "toàn",
        "explanation": "全 toàn: đầy đủ, toàn vẹn (TT, 6 nét, bộ 入 nhập)"
    },
    {
        "question": "不全",
        "answer": "bất toàn",
        "explanation": "不全 bất toàn: Không trọn vẹn"
    },
    {
        "question": "全家",
        "answer": "toàn gia",
        "explanation": "全家 toàn gia: Cả nhà, toàn thể gia đình"
    },
    {
        "question": "十全",
        "answer": "thập toàn",
        "explanation": "十全 thập toàn: thập toàn; vẹn toàn; trọn vẹn; hoàn hảo"
    },
    {
        "question": "工",
        "answer": "công",
        "explanation": "工 công: người thợ (DT, 3 nét, bộ công 工)"
    },
    {
        "question": "人工",
        "answer": "nhân công",
        "explanation": "人工 nhân công: nhân tạo, nhân lực; nhân công; sức người"
    },
    {
        "question": "王",
        "answer": "vương",
        "explanation": "王 vương: vua, chúa (DT, 4 nét, bộ 玉Ngọc)"
    },
    {
        "question": "土",
        "answer": "thổ",
        "explanation": "土 thổ: Đất (DT, 3 nét, Bộ 土 thổ )"
    },
    {
        "question": "士",
        "answer": "sĩ",
        "explanation": "士 sĩ: Học trò (DT, 3 nét, Bộ sĩ士)"
    },
    {
        "question": "壬",
        "answer": "nhâm",
        "explanation": "壬 nhâm: can Nhâm (DT, 4 nét, bộ sĩ 士)"
    }
]